全部同我記撚底27353355有咩事打去消防救護控制中心

警黑合作報警幫唔到你

全部同我記撚底27353355有咩事打去消防救護控制中心
全部同我記撚底27353355有咩事打去消防救護控制中心
全部同我記撚底27353355有咩事打去消防救護控制中心

現場有大量傷者同被困
現場有大量傷者同被困
現場有大量傷者同被困

消防救護一定會齊齊去車幫你